尋晚破女朋友處 一除褲佢就話 咁大支！！

點知原來係甘大滋

why

我覺得可以

甘大滋 咁大支
眼望望 心思思
揸起手 笑咪咪
食落口 甜思思
醒目仔 食多啲
快啲買 咪執輸

多謝支持

你想講你條野似咁甘大滋咁幼咁脆
定似個盒咁方?

想畀醒目女食

7到....

食甘大滋

Ok

我係重案組黃啟發

-1/10

即係牙籤

笑咗一聲

做咩笑我